十五歲樓下巴絲入來

如果你係食煙，我想同你講：屌你老母呀
伸手問老豆老母買煙食，有冇咁撚垃圾呀？三五成群係禁煙既公園食煙，周圍噴覺得自己好撚型？

我同你地講，路人行過只會覺得你地成班垃圾來，零收入讀唔成書，將來做社會底層

有時諗，自己買條煙，當畀錢乞兒咁派煙畀你地，你地會唔會攞？